衲場新聞會吸衲晒所有有線新聞工作者

屌

衲場新聞

呢個好笑

偶有佳作

放棄你份人民日報啦？

蚋狗高汁

今次好笑

屌你

終於有中衲新聞可以睇

同CCTV爭生意？
How dare you

衲場新聞嘅衲場係雞場定狗場

老黑支持

砵蘭馬經

福利係食狗肉同比老婆打

納狗今次今質

中衲